# Despegar
El framework 


Patrones de desarrollo utilizado BDD

Framework de automatización Cucuber
Herramienta de automatización Selenium

Versión de navegador 66.0.3359.181 (Build oficial) (64 bits)
